其實喇沙仔不如同拔卒仔connect埋啦

作為知名度咁高學校，拉埋其他名校整個聯手罷課，再呼籲全港其他學校一齊參與，有無得諗？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

Push